(長文反省) 你地對唔對得住今日受傷今日死嘅人呀？

今日我相信係香港咁多年以黎
最能迅速號召超過幾萬人出黎嘅抗爭
我地只係用左兩日時間
已經做到當年嘅雨革嘅佈署

然而當一百萬人遊行反對
都撤唔走逃犯條例嘅時候
就代表左人民同民意都只係佢嘅政治工具
無任何權力與權利
任何人民嘅說話都只係Bull Shit
我唔知大家仲可以係屋企打幾多次飛機
咩中共唔係咁 國家愛我 定 和平理性非暴力
星期日就已經話比你聽
你地都只係中共隻棋
食之無味 棄之可惜

今次 我地拒絕左和理非
唔係因為我地野蠻打橫黎講
而係呢個政府從一開始就無打算理你
由今日變成衝擊立法會嘅一刻

揀得上前線嘅人 就預左要死。

參考以前嘅農民起義，辛亥革命
到底邊一次成功起義嘅革命係無死過人
我唔係想推邊個邊個死
我只係想講如果我地無冒住必死嘅決心行出黎
手無寸鐵嘅我地只會keep住節節敗退
最後結果係就係928雨傘革命嘅收場
因為你嘅對手唔係林鄭 而係共產黨

我唔知呢番說話有幾多人認同
我亦都唔知最後嘅結果係點
要令到香港人一齊支持罷課罷工
本身已經係一件難事
如果仲要拖長黎打
我真係唔知邊個老闆可以同你罷足一個月
今次唔去盡 結果都只有一個
唔好再講咩東山再起
香港一日唔去到缺糧缺水 民怨四起嘅情況
去到有人自焚嘅一刻
根本無可能再召集都咁多人
比警狗成功肅青到之後
最後大家只會因為懼怕死亡
而唔敢再出聲

其實警察做乜野唔緊要
扔彈 開水炮 殺人
因為一d都唔驚訝
遇左架啦 好出奇呀？
上得全副武裝真係打算做樣嚇下你？
軍隊嘅用途係用黎阻止妨礙當權者嘅人
如果再無必死嘅決心 唔好再講你地想爭取乜野

無流血無人命嘅抗爭唔會對共產黨起到作用
我地唯一可以靠嘅係
我地手無寸鐵出現人命傷亡嘅結果
去換取政權所有行動嘅不公義
引入外國壓力又好咩都好
緊急關頭一撤 所有野就前功盡廢

同上次928一樣 當警狗放彈開槍嘅時候
大家雞飛狗走 又係個一句
留得青山在 哪怕無柴燒
結果就係警狗大獲全勝
香港人係團結左 打多左陣飛機
但其實去到最後乜都無變過
政治清算 警狗仲入埋全副武裝
最後我地只係輸到一敗塗地嘅失敗者

今日我想講嘅係
如果係想推倒立法
上前線嘅唔負上必死嘅決心
反送中嘅撤銷係唔會有任何改變
因為鎮壓過後條例只會繼續推行
唔係你覺得會有咩結果？
不如你話比我知。

大家可唔可以諗翻
今日，為左大家死、中槍、
甚至被摳打到頭破血流嘅嘅兄弟，
你地到底對唔對得住佢地？
當我聽到今日槍聲嘅一刻
眼淚已經悄然落下
我唔想今日各位嘅努力再次付諸流水
各位，今日趁著大家嘅士氣還在
勇敢的、不怕的，奮起來好嗎？